唔係馬後炮.唔係要幫陳雲維穩,如果當日大家聽陳云或我講停玉碎抗爭,91就唔會有手足死

我係冇陳云咁早叫大家停玉碎抗爭
但最少都係早撚過99.9%連登仔提議唔好再玩傷唔到政權一條鳩毛既玉碎抗爭
如果你地肯聽陳云或我是撚但一條粉腸講, 91就唔撚會有手足死

不過陳云D意見有時好撚高張, 有時好撚濕鳩
叫停或阻止唱香港國歌就係濕鳩
之前唔知邊個POST,係以心理學角度解釋點撚樣先可以越團結越多人
而各區唱香港國家就係用緊呢種方法
好撚明顯陳云幾撚勁都好, 最大缺點就係唔識得點撚樣儲元氣彈,團結更多人.反而只識得點撚樣趕人走, 令到其陣營越團結越少人,越吹雞越少人

團結香港人既香港國歌絕對唔需要停, 但得閒加多首美國國歌BUFF下國際戰線,防止國際戰線仆街都唔係一件壞事

有個POST話香港人唔識同某個支持香港既國家講多謝
講多謝同講SORRY, 左膠最拿手
可以集結一班左膠分別用全世界各種語言講多謝,拍返條片再SEND出去

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

行動post 推上天際